警方：南生圍火警現場無找到助燃劑痕迹

【Now新聞台】南生圍接連遭縱火，包括本月初橫水渡設施被焚毀。警方向元朗區議會交代調查進展，指現場沒有找到助燃劑痕迹，有議員就要求政府收回南生圍的私人土地作保育。

警方已向元朗地政處建議在政府土地上加裝閉路電視，又重申仍然積極調查案件，強調不會排除任何原因，亦已加強在南生圍巡邏。

天氣乾燥，啲草又乾，使撚助燃劑咩

傳真社影到有，姐係點

黑警

講句搵唔到唔知可以收發展商幾多球呢